AOA 草娥生日粗卡

#HappyChoaDay

惠晶送上祝福

D飯好有心啊

choa baby

快樂生日草娥

做乜拎住個燈膽

呢件大波妹，等我今晚扑到佢嗌到失聲唱唔到高音

My choa bb happy birthday

今個月真係有好多生日

上星期有初瓏baby
尋日有yeri
今日有草娥 WJSN Luda
9號有抽抽同somi
月尾有blackpink lisa同twice mina

仲有邊個?

仲有蝗+2

擱柒?

仲有我

又真係幾似wo 其實係裝住fans信既箱黎

請不要性騷擾

哇哇sis記得咁多個既生日

你下個月呀

今日係年初牙

其實我最尾睇到luda先知😅

哇巧耐冇見 去左邊
上次soyul結婚post都唔入

好彩見唔倒個post咋

希望個大叔好好對佢啦